[面對後悔的各種方法]衛詩JILL VIDAL出新歌啦！

快d聽啦

唔係最中意既r&b
但歌詞有意思

係⋯⋯學會珍惜

聽到喊⋯⋯⋯ 唉。
我就係嗰種自憐自怨嘅人

與其後悔 不如改變心態
隻歌好 inspirational

幾好聽,咁岩睇完arm channel

隻歌係感人架